如果你屋企人係深藍請入嚟睇睇

我已經唔會再同屋企人嘈黃定藍 對與錯
我同佢地講：

對唔住 第時屋企唔會有孫仔孫女比你地抱 因為我對香港未來已經無信心 係香港生活壓力太大 比唔到希望下一代

對唔住 第時我會離開香港移民 香港已經唔適合生活 只淨下生存 打工令我有焦慮

對唔住 我唔會結婚 我唔想一家幾口連埋老婆仔女逼埋係幾百尺嘅地方 港地價唔係我同你兩代人負擔得到（如果你住公屋）比唔到幸福另一掌同兩老

之後佢地就「唉～」咗一聲之後靜咗無出聲 過幾日睇新聞反應都無咁大 你地可以試下

利申：係真實想法

推

對我老母無用 佢直頭覺得香港玩完接受左事實咁 又話有得走出去好走

羊咩咩係唔會諗點反抗

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

你試下同屋企人講 點走呀 港珠澳 西九高鐵丫 定中環解放軍碼頭 無錢無高級專業技能 點走

幫下大家拆 tvb害死唔少家庭

撐咗警犬輸咗頭家，值得咩

Pish

值得推上熱門
講個事實俾佢地聽年輕人喺香港有幾難過

港共期待緊死第一個警察或者示威者

上一代已經係中國走落香港，你重可以走去邊

都係好方法 最怕屋企人幫警都唔幫親

我唔想666 返大陸

佢話香港都係中國咖啦 咁想脫離既咪揸住本bno走返去英國囉 話香港獨立唔到 好撚好笑話深圳都大過香港 一獨立就比其他國家食左

話警察都係人都有老母生 你地打佢都就得 人地打返你就唔得

話人地都講左壽終正寢啦仲嘈黎做乜

話佢d大陸同學話香港愈亂愈好 到時中央話淋病無能力管治直接派人落黎管 派解放軍落黎射死哂你班人

話射死哂你果二百幾萬人大陸再送多幾百萬人落黎都得

話香港乜野都靠大陸 水啊肉啊菜果d 中國唔再出口比香港你地食得屎啦

話你地d學生屋企有飯食梗係好啦 難為四十幾果d要養家比你地搞一搞無得做

話搞到咁兩個月後睇下幾多小店執粒

屌開頭都唔想同佢地嘈 一返屋企就打開tbb睇示威者點打狗就開始鬧 忍唔住駁佢幾句就爆